其實蘭桂坊死過好多人，好猛鬼

on9先去倒數，有人想知再講

哦

蘭桂芳合桃

This is the truth